撐泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

向實況中繼 同 原post 致敬
附上原post link